有冇人知呢種坐枱月曆邊度有？

返工用既坐枱月曆，會有啲揭頁係病假/大假/training之類

只有窮家女月歷，沒得穿衣服的